有冇人覺得可以同另一半同居好幸福

可惜我冇女朋友

覺，想試

好想同居
一訓醒就見到佢個樣 收工返黎第一個又見到佢
放假又可以同佢一齊喱係屋企hea 諗起都覺得好幸福

好想同女神同居
唔知女神又想唔想呢

女！朋！友！
ching don't ff too much

有冇機會都係問題

應該會 可以做咩都一齊

香港地租金咁貴 點同居呀

但好似會多磨擦

不能同意更多呀ching
no money no home

好開心

全世界真係得香港d樓咁離地

唉 因為地方問題分手

唉 因為冇前途呀我…

係香港真係好難

大家住好遠，唔想男朋友送自己返屋企
想一齊返屋企

咁你哋要加油呀 共同目標？

一齊加油啦 不過我已經玩完了

何出此言

因為佢已經有新戀情 而我就繼續等待

我都係 我都想佢同人分手之後搵返我

無話佢知呀～淨係唔要佢送 真係諗下都覺得好辛苦來回三個鐘

係辛苦嘅 但至少佢確保咗你安全回家

然後就傻傻地等落去

等到花兒也淍謝

好想同居好想日日痴住佢